當我和律師們談論如何延遲提交表格D時，他們都對提交表格的必要性給出了標準的敷衍回答——直到我們沒有公開發表意見。 PSA:大多數風投趨勢數據都是垃圾 
 最好的情人節禮物是既基於感覺又基於需要的禮物。 為任何類型的合作伙伴提供最好、最實用的情人節禮物|PopSci商務團隊|021年2月8日| 
 經濟學家認為，這樣的儲蓄表明這個家庭不需要這些錢來購買基本必需品。 這是民主黨的1400美元刺激支票的新計劃|Heather Long, Jeff Stein |月5日|華盛頓郵報 
 我們相信有更多的人買不起互聯網，但他們正在犧牲其他必需品。 接種疫苗很難。 沒有互聯網就更難了。 2021年2月3日，MIT科技評論| 
 流行病期間的每一部戲劇都必須具有實驗性。 認真地迴歸現場劇院歸根結底是服裝設計|Anne Quito | 2021年2月2日|Quartz 
 我必須創作劇本，因為非洲婦女應該在舞臺上有發言權和一席之地。 《行屍走肉》Danai Gurira vs博科聖地|Kristi York Wooten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 所有這些對大學融資的改變恰好發生在大學教育成為一種必需品的時候。 學生貸款危機與哈佛的孩子無關|Monica Potts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 納粹的文本宣稱，殲滅或驅逐亞美尼亞人是“不可避免的必要”。 希特勒最崇拜的20世紀獨裁者威廉·奧康納| 2014年11月24日|每日野獸 
 MTV真人秀明星迪姆·布朗令人心碎的離世證明了真人秀的情感必要性和價值。 MTV的Diem Brown去世:當真人秀開始變得真實|凱文法倫| 2014年11月14日|每日野獸 
 畢竟，王子必須專注於擊敗他的外部敵人。 瓦萊麗·賈勒特，奧巴馬軍師-民主殺手|James Poulos | 2014年11月12日|每日野獸 
 有時需要使誠實的人變成無賴，而富有的人成為誠實的人，因為他沒有理由成為無賴。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 一個普通人復活的例子是非常必要的。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 向你保證，我們完全理解; 沒有必要再說什麼了。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 在基督教世界最驕傲的人在他最需要的時候找不到朋友，只有你是他最大的敵人! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他性格文靜，脾氣好，必要時總能堅持自己的權威。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛